［1Q] 點解屠龍小隊多左咁多絲打？

因為屠龍個屠字係由「尸」「者」組成，尸者=師姐，即係絲打，輕鬆，謝謝大家

1/10 你有勇氣

勇氣可加

唔錯，9/10

因為陳國邦

睇得出樓主勇過屠龍

圖呢

我會print比還押手足睇

10/10

識貨

真係攪唔撚掂喎

因為樓主老母去咗做天使

你把口都幾衰